一人一套正能量嘅電影

呢幾年讀書壓力好大 自己又變得愈來愈懶散 好想個人正面d 唔想俾懶惰佔據 睇完呢d正面嘅電影可以keep住自己嘅動力 我要話俾自己同所有人知我係得嫁

我推薦呢部電影俾大家

內容大概係講當所有人都覺得你唔得嘅時候 你都要繼續向你嘅目標前進 無論有幾多挫折都好 要一一咁去克服 雖然故事老土 但係我相信大家都適合需要一份鼓勵 加油

Shawshank redemption

激戰囉

異形

阿甘正傳

閃亮人生Intouchables 法國版
閃亮人生Inseparables阿根廷版
閃亮人生The Upside 美國版

睇完好熱血 最大感受係睇到張家輝四張野可以為咗部戲操到咁fit

呢套戲真係改變咗好多人

下一套睇

我個名

最好睇法國版

強烈推介多套變種異煞Gattaca(唔係恐佈片,係科幻勵志正能量片)
男主因為天生基因缺陷,而比其他人付出更大努力追夢
金句-我只是把身體借給你,但你讓我分享你的夢想

巴打好推介